［荷甲煞科] 飛燕諾&阿積士討論區

飛燕諾 79分
阿積士 78分
飛燕諾主場對荷華高斯
阿積士作客威廉二世
一分差距 到底冠軍誰屬

Btw飛燕諾今晚失分抄哂全post人名

我阿今年雙冠！！！！！！！！

lm

希望

上年阿積士就係最尾作客輸左 就到冇左個冠軍

係 喊左成晚......

我最後一季

就係你走左今年先有冠軍

支持Ajax

Younes

dolberg好勁

點睇拿玻里想簽Dolberg取代你

廢囉

阿積士 拎硬

咪撚燈

乜撚野威廉2世

前題要飛燕諾失分

我驚阿積贏會鳩踢歐霸
因荷蘭冠軍直入歐聯
咁ajax咪唔洗踢

你膠少陣

想問邊到有link睇?

Feyenoord 1-0 1mins

橙

2:0